多圖 仲係烏克蘭 帶人去玩幫人識男仔女仔尋覓愛情 你問我未必答 好似(2)

小弟某日大受刺激，忽發奇想，決定要娶白人妹妹，

之後4月勇闖烏克蘭成功溝女，6月7既我已經拎左一年visa 。

拎命搏攞膽留係度，幫全港男士女士尋覓愛情，識朋友，揾老公老婆。個人目標係結婚定居。

人已在基輔，有問未必一定答。

離鄉別井6個月
成功幫過brother 溝女 亦有準備結婚
當然亦有brother 識到女但未溝到女
sister都有人問下 但出發就未有啦

多謝 曾經黎過既巴打，多謝你地支持同信任。

正題，我唔係雞頭，唔係扯皮條，唔會幫你叫雞。唔係婚姻中介，唔會直接帶女/仔比你識，費事話我夾埋條女/仔。如果錢多想比人洗，可以上google揾，大把公司做緊。

咁我有既係咩？就係帶你地去浦，識人交朋友，因為我半年黎日飲夜飲，已經知道咩吧有咩人，咩club有你想識既人同啱你玩。冬天主攻地區清吧，夜店，商場。夏天可以係街係公園係event識人。

我提供既服務重心係識女仔，識男仔，輔以旅遊觀光。 主去浦，下午去觀光，大概七三比例。除左另join tour 外，係無上天下海人在野玩法。
除左接你機或特別溝通確認下，正常活動時間係下午1點到凌晨6點(我係預你玩天光)

睇到呢度，有d人會覺得溝女洗撚人幫，去旅行洗9人帶，無錯，你係岩既你可以按上一頁，或者睇落去，點解你唔去各大旅行社吊9佢地帶人旅行，點解你唔去各交友網站，婚介吊佢地，但吊9我？

另外有人話出post揾生意可恥，我一路蝕緊錢燒錢追夢，我唔當係生意，收費自問好撚公道。遠低於我係香港既收入。如果你都係想吊，點解唔吊買賣post ？

講多無謂

Q&A

1. 點溝通:英文
2. 包唔包生仔:唔包
3. 帶幾錢: 睇你點洗，10日帶1500美金鬆d加信用卡，用剩無人搶你
4. 酒店幾錢: 200到50000都有
5. 交通: uber平過香港
6. 點識女:酒吧，公園，夠疆就邊度都得
7. On9仔話送花就成功:信就on9
8. 簽證: 特區護照14日免簽證
9. 機票幾錢:去問skyscanner
10. 唔住酒店有咩揀: Airbnb ，訓街
11. 收費表係港幣:美金呀吊你
12. 有無得”相睇””相親”: 無，要”相睇”就揾第二間
13. 有無相睇唔呃人: 應該無
14. D女英文程度: 日本韓國咁
15. 有無女帶出黎:無
16. 你點幫我溝女:睇收費表
17. 咁即係點: 即係帶你去好多女既地方，再幫你，鼓勵你，吊9你，迫你去溝。
18. 溝唔到有無回水: 無
19. 點解你話咁多巴打成功，但我唔得: 你骨格精奇，我真係無能為力，好明顯無得救，接左你單係我失誤。比你拖低成功率。
20. 食飯幾錢:20蚊到600+
21. 烏克蘭有咩玩:google
22. 基輔係邊: google map
23. 點解你咁串:我對on9會燥底
24. 吊你咁既服務態度:我一日未收你錢，你唔係我老細。
25. 有無小姐介紹: 無，咁大個人上網揾，問的士佬，唔關我事。
26. 有無脫衣舞: 有，周圍都有
27. 做乜叫我買樽裝水: 唔想死就買。
28. 我想揾女朋友:咁你認真d努力d禮貌d，我接得你單就係信幫到你，但你唔好自暴自棄。
29. 咁撚串點解要幫襯你: 無人迫你幫襯。
30. 未諗到，遲d加

1同14
真係溝嚟盞搞

咁都畀你諗到

你成日帶唔同港仔落bar
你班烏克蘭friend覺唔覺
班女又有沒叫你再帶多d過去

最fd 果d有話佢地知我帶tour ，對佢地無影響，當交朋友，你又唔會同佢爭女，佢哋無所謂。

女既我唔會直接介紹，有緣係吧係街撞到咪傾下計，成個烏克蘭咁大，女咁多，都唔洗同我爭女啦。

同埋你估真係咁happy 咁多巴打揾我咩，一個月咪2.3個。有d月份係零。

溝唔到港女，唯有去遠d

講真,你幾撚樣衰下
好撚似D變態一見鬼妹就逼鳩人合照咁 好撚肉鳩酸

我靚仔就係香港溝港女啦，樣衰無得揀，去邊揾老婆有得揀。

個個笑容滿面，識嫁喎咁都變態？

你好呢味？比變態佬搞會笑？

你又試下逼9人合照，睇下有無人吊9你

Push

以你經驗，烏克蘭女對中國/香港仔嘅普遍睇法/印象係點？

呢邊無乜種族歧視，基本d人唔會理你咩人種，啱玩啱吹就得，深入d就睇你人品，有朋友介紹話你好人你就好人，話你壞人就無人同你玩。

當然有部分人唔鐘意亞洲人，但亦都有人好鐘意亞洲人，講命水。

呢餐飯要幾錢港紙？ 係咪算高級餐廳？

呢餐食左2百幾hkd,本來個早餐只係60蚊左右一個人，但又甜品又花菜又可樂加tips
算係高高級，未係最高級。

癡線哩個靚到咁

無返咁上下條件都溝唔到啦

有運就乜都得

大撚餘的垃圾，又借黎宣傳，又收錢，又唔做到足

你不如食屎把la

好撚葡萄 支持巴打你改善華人基因💪💪💪

多謝支持先

祝大家除夕夜溝到女

對條jj有無要求

如果jj唔合格，咪揾個仔仔囉

Happy New Year 2019, liloc go get laid during the countdown party. Don't go home empty handed

收到，大家咁話

呢個最得 , 最後佢落得咩下場??

無吹水好耐，人地有仔了

香港既朋友，新年快樂，2019溝女溝仔順利，出入平安

唔怕打扙咩？

打仗？
東邊既事黎喎，4年啦喎。
本地人自由出入，照常生活。
遊客大膽都去得，不過唔好著軍裝，迷彩。

仲有我係基輔，cctvb吹到全國戒嚴果幾日，都日日照玩。問下人都比人笑。
重點，根本無實施戒嚴，係批左開戰情況下可以戒嚴。

烏克蘭d 仙女棒(煙花)
質素好撚高，燒出黎好靚。
唔同玩開紙卷果種

新年陪自己妹，無乜去浦

無乜新相

多多包涵

巴打我依家喺kiev
之前張信用卡俾人偷咗同埋冇留意依度冇銀聯
依家全身得返好少現金
可唔可以接一接濟我

你係邊呀？我telegram : lilocc
我沖完涼1個鐘後左右出得門口

質素好似幾高 有機會都想去下觀光同識人

巴打你真唔真，係既話你就telegram 我，我出門口啦

多謝支持

真嫁真嫁

已見巴打，真係係烏克蘭

你帶人用呢 d 方法識女 係搵閪屌定拍拖結婚

去幾日旅行異地識女 要修成正果有咁容易 ?

溝女唔難 真係幸福快樂先難

最後跟你用咁嘅方法識到可能都係屌完就散

咁同雞頭分別係你無班固定囡囡

好問題，求仁得仁，只想吊西既客我從來都唔會接，我大把tg可以證明，但我無必要比你睇，你比香港毒左幾十年先覺得1星期，2星期無真愛，咁你係問題，你唔信你可以唔黎。(你可以黎，但唔好揾我)
但我真係幫過巴找揾到女朋友，當然你又可以唔信。
我提供既係希望，機會，同便利。就係要幫巴打慳返d時間唔洗四圍亂去。
即係我就係瀏覽器，我就係黃頁。
我從來都無迫人幫襯，亦講明唔幫叫雞，唔提供女。
你地回3個post就屈我一次係龜公，咁當然你地自由。結果就係你繼留港消費追港女，我帶有信心既巴打揾真愛。
你地可以屈我扯皮條，做馬夫做龜公，但我唔會吊9你，亦唔會生安白造，咁係我同你既分別。

新年快樂，祝福你幸福快樂修成正果。

想問下點先可以同鬼佬鬼妹吹得埋
有咩可以吹

剩係吹你唔係大陸人都吹三日，如果你的確唔係大陸人

巴打搵到烏克蘭妹做女朋友未

烏克蘭妹易唔易食

果十幾日點樣可以就發展到男女朋友

有

你問下atv 萬綺文，幾多日結婚，再簡單d問下屋企d長輩識幾耐拍拖，戀愛係幻想只發生在2000年後既香港。

唔易食，無西歐咁易咁開放。
想齋食去叫雞啦，唔好搞我唔該。
你覺得10日唔得，你有2個方法
1 留耐d
2 咪撚黎

比多個方法3

黎多幾次，你第二次有對象帶，唔洗揾我

然後大部分巴打就話，無時間，忙，無大假，無錢，行唔開，飛16個鐘好辛苦。

如果你有咁多借口，咁就唔好諗著追烏克蘭妹，或者其他異地戀，亦解釋左點解會無女，因為從來都無付出過(唔係講錢)

呢個妹識左個幾2個月，我都以為佢係印度人mix

吊，今日同佢出街先知道原來係亞美尼亞mix 烏克蘭。

一d印度血統都無

咁都比你發現左，已經揾張無咁誇張

台詞 : 哇! 好多妹妹呀

幫你推一推

近排無乜消息，其實因為忙溝女。
私有化計劃進行中。
打返小小格啦唯有。

樓主咁耐都冇個固定女友
仲周圍攬新女，同垃圾狗公有乜分別？
口裏就成日話搵真愛，實際咪又係有西就屌
扮咪撚野

我之前有固定女友要同你報告？

散左唔比溝女？要守寡？要自焚？要陪葬？

有無吊人個西又要你批准？又關你事？

攬女又要比你吊狗公，無女又要比你吊毒撚。
有條女又比人話on9放棄森林，
散左溝新女又比你條撚樣講到罪大惡極咁
香港人都癡撚線

無相又吊，有相又吊，有格又吊，無格又吊

介紹女又吊我夾埋，無女介紹又吊我呃毒撚

係香港又話無女好撚慘，吊你班仆街，

我燒錢一條友去基輔住半年開荒交友日日唱好你d 撚樣香港人幫你地搭撚曬路過黎溝女。收你幾十蚊個鐘仲要比你d契弟話我呃錢，吊你老母係要呃錢仲日撚日係度求你班大爺？我要呃就做左台仔大陸狗生意啦，間唔中仲比你d on9當狗撚，撚都算啦，仲要無幫襯搞搞震，聲大夾惡，無中生有，我真係訓遲d都要吊吊你。

都末撚計話我似陳友果單，仆你個街

齋做呢樣，無其他工，睇上面隻post啦，見咁多個朋友，親戚男仔都單身，先諗著搞呢單野，香港d吊老母相睇收幾萬蚊會費，我零會費，逐日收費
仲要比人撚，真係唔撚爆都唔撚得
屈9我做龜公d仆街，抵你d撚樣一世無女

樓豬 夠喇
你係無可能令到全部連登仔都滿意架
搵份正職 開開心心同你D囡囡chill下
得閒Post下相等佢地妒忌下算啦

只要17......

想問下巴打d女仔一般幾高？佢地對高度會唔會好介意？
利伸著埋鞋先170

之前唔係講過樓豬得16x咩

樓主 唔洗理人講咩 根本大把巴打支持

你有道理，但唔信咪算囉仲走入黎吊我屈我果下難忍。

平均165到170，無鞋
一樣有高有矮，但基本上唔會太介意。
除非真係差好遠，不過佢鐘意你就唔會介意嫁啦
香港都有 王祖藍 宇宙最強 李連杰 任達華都矮過老婆啦。

如果條女覺得你矮，你咪揾第二個囉
就算真係侏儒，一樣大把結婚生仔啦
比d信心啦

唔洗成日提我矮既

安慰下po主啫

想問下樓主扑左幾多條烏克蘭妹？係咪可以即晚得手？

請問你今年打左幾次飛機，打完有無洗手？

第一條女咁凍天氣密密實實但露哂成個胸

仲要好似係膠波

果日係今個冬天初雪，特登出黎影相姐，另外有件大褸

影到咁好難唔話係招屌相

樓主呢個好正

有冇呢條女ig

條腿冇得輸

著少d就想比人強姦咩，唔好咁啦。。。

好下場，有仔有拖拍有工開

重點唔係阿妹
又唔係左鬼佬

係右後個傻佬
真係傻撚到驚
成晚9叫9飲9嗌
似坐左20碌岩岩出黎

新post 留名

樓主最後果兩句好撚頂癮

我有補充第3方法嫁，真心嫁，黎多幾次，有女陪，唔洗揾我。好經濟。

屌就屌咁啦，吊吊吊

又咩呀？

Fb group : Ualover

點溝港女

睇見都覺得你好撚灰，有圖又回得快都冇人理你
幫你推下

Tg: lilocc

就係唔識溝港女，所以先溝曬中台泰越新馬台韓日。
都未溝到港女，唯有去歐洲進修溝女技巧。
所以幫你唔到，答唔到你

多謝巴打幫推，我真係好灰，返香港見個個fd都嗌無女，但又留係香港困獸鬥。
我日日都開心去玩，今日成間吧起馬有一半人叫得出我個名，好似3線明星咁，其實都挨得幾開心，係唔知挨得幾耐，諗到燒曬d錢要返香港，真係最灰

6:13返到屋企
天未光就走，個個問我係咪唔舒服定係有心事

其實想返屋企all屎姐

其實上面有q&a
不如你望望先
睇完先telegram 我啦

推到心啖，2018舊圖回顧每日一推

日日咁玩,你唔會悶or倦?平均一晚落club要幾多錢?你係香港辭工先黎?你住hotel?

同問

租樓，1年約
住hotel咁富貴我住唔起

落bar/club 有平有貴，平既20杯啤酒，貴既60，80都有。
入場費由免費到150蚊 (正常價)

開枱由免費到 3000蚊(齋枱)

Vip房or台 未玩過

以上hkd , event 節日會加

而家浦少左，一星期5晚到，星期一多數唔浦或者唔玩天光

帶佢黎做乜撚野？

有冇諗過係到搵返工之餘或者拎個居留權咁，長遠睇咁燒錢唔係辦法wor

佢肯嫁咪帶得，烏克蘭人14日免簽證

居留權要比錢搞，一係揾個認真既結婚。
打工就唔洗諗，無超人技能，無人會請外國人，有最低工資。一個=幾個本地人
如果入籍後打本地人工得3000hkd 左右

lm

巴打覺得烏克蘭d女同港女有咩分別

外在唔講，
內在黎計，普遍都思考方式唔同
如果華人行window
咁烏妹應該行macOS
大家都係人
都有係有眼耳口鼻手腳都係有keyboard mouse
做緊食飯all屎既人生
但真係完全2回事
2個體驗，2個系統。
唔知有無得分好壞
但我返唔到轉頭

咁你喺烏克蘭有冇見過行Windows嘅Mac機

好正呀
但係就業機會差
溝到都要佢過後

都有見過公主病，不過真係好好少

我黎左半年，無人問我有無車有無樓，無人問我揾幾錢，亦無人會問你將來有無身家分。

行街就係拍拖，可以洗好少錢甚至唔洗錢。

但都有拜金系，但好揚咁拜，唔會做觀音，只會釣你情我願知道遊戲規則既大魚

樓主加油 撐你

D負皮多到仆街，下個post都係唔好提帶玩，純分享算啦。

BNO 去烏克蘭 有冇免簽?

香港男女價值觀都奇撚怪
睇開啲

我估好多國家其實好窮,戰爭令佢地國家死左好多男人....
窮女想比環境好少少嘅港仔帶走.....

我覺得好公道，係講金就講金，講心就講心。
唔會比你有假希望

Bno理論上跟申根地區，但未有巴打用過bno入境。
所以答你唔到(網上流傳要陸路先得)得就係180日內90日申根。

特區護照14日免簽證

你岩

你估姐。。。

香港人係香港就窮，去到北歐好撚窮。

烏克蘭大把有錢人，我住個區我應該全區最窮。
咁你拎耕田果d比就無得講，但我識d女係大城市住。

仲有打左5年仗，先死左1萬人，烏克蘭人口4000萬
1/4000

咁你再估下

仲有我之前女朋友，除左讀緊書果個，個個都有穩定收入，有自己樓。

唔好以為香港真係好好景啦。。。

回歸左20年啦

除非你係香港已經有2層樓，否則應該抽唔贏一眾北歐佬，美國中產佬。

得一層如果另外套到100萬現，都可以收著香港租係烏克蘭買一個單位，買架車，揾個女朋友，然後嘆世界，但都係比普通人好，未到富豪。

烏克蘭妺killer

我個人經驗
追女唔好租人地方住...(靚仔除外)

呢樣我都覺得ok，佢地玩還玩，fd還fd ，友誼波還友誼波，劏你還劏你，分得好清楚，無乜灰色地帶。

我自己出面租樓，唔會去女人到住，佢過黎就無所謂。

幫溝仔ok?

利申：男

回歸 根本殖民

無人屬於任何國家
人生來就係自由
只係外表唔同

樓主好撚正
睇睇下搞到想去埋一份

無乜信心喎，可以試，我去過一間基吧，但私竇黎，無人帶唔知入唔入到。

係就快啦，6月可能燒曬d錢收皮

本來諗著挨挨下回到本，點知越燒越重皮

巴打，睇到你話北歐窮過烏克蘭，唔係㗎，北歐人好有錢㗎，最冇錢嘅，冇記錯係Denmark 都有錢過烏克蘭好多

講到咁, 好想黎搵樓主

樓主點解可以留咁耐？？

我話香港人窮過北歐人好撚多，唔好以為香港好好

商業visa 加燒銀紙
你有錢留幾耐都得，間中出入境

等你好消息

姐係要有business 係當地？

有興趣就上淘寶搞啦，有專人答你。有錢洗得鬼推磨。

我自己就全部文件堅既，簽證100%合法。
但淘寶比到錢，大家明嫁啦。

舊圖push

新圖push

Why you cover only one girls face?

結左婚，同埋唔想放上網

估下幾歲

43喇睇唔出

G持呀巴打

放大左都真係睇唔出，不過43黎講都算keep到
不過唔覺唔覺自己都35。。。奉勸各位後生巴打，時間真係過得好撚快，好撚易，後生真係要把握機會，不論進修，學習，興趣野，定出國，working holiday，溝女，小西，搞基，柴娃娃同朋友玩到巔，好多野過左3字頭就無機會嫁啦。珍惜時間，宅少d， hea少d ，毒少d。

多謝

但巴打我諗佢地估你大約20鬆啲....

留名

大部分人估我25以下

買酒，去party 成日比人查

題外話

20歲時無去working holiday ,30歲想去無得去。

有咩最易去外國體驗生活，應該都係working holiday

想見識多d，睇多d野，唔想返香港on99

有圖有真相

有教育義意

竟然累積到-7負皮，真仆街

最多下個post齋分享，唔sell帶玩啦。

吊你比撚左負皮咪d咪睇相打丁呀

宜家去個頭危險嗎？

有危險我就走左啦，你當我真係唔怕死咩，去東部市中心都無事，除非你自殺式著件迷彩衫出郊區9行。咁就真係祝你順風順水。

心郁郁
溝港女真係好撚唔据
又西面又冇波又港女格
好似你前世欠左佢咁
人地烏克蘭妹幾撚正

港女都有好既，不過這些機會不是我的。

屌你啦，咁明目張膽賣廣告

我都覺得唔好意思，想開新post齋分享。

但你又明張目膽幫我推

樓主成功溝到一件鬼妹未？
如落club我都可以同人r相影

答左9千次啦，4月就有女啦，

咁你咪當我9r影相囉

答完又問，問完又唔信，唔信又再問

我唔通要學陳冠希咁自拍證明？

咁你又可以話你叫雞都可以拍片

舊相push

上星期既，好似未post過

我記得你，響高登開同一個post

我唔記得你，不過唔該2邊都推下，thank you

我個名唔一樣 不過最近冇人黎搵你？唔係都唔需要推post

不嬲都無乜人揾嫁啦，日日有人揾就post都唔撚開啦

仲以為好好生意添

夏天夠交租，冬天唔夠交水電煤暖氣。
頂多排先算

20歲

成個金魚gem咁

9 push

No photo no push

06:16
終於返到屋企
星期二都爆場
仲要4台齋女

碌撚！碌撚死佢！

概念動機目的係好既
但個行銷係差
個涵係好但就個包裝差

不過建議樓主唔駛理班on9仔
佢地問得出on9問題代表佢地未到踏出溝女既步伐
樓主可考慮YouTuber 而唔係係X登到比on9仔撚
集中留意有潛力即係起碼有經濟能力但無勇氣無溝女概念既巴打

試過係到教溝女
以為幫到人
有人支持 但都有on9仔係咁問on9野屌9你
所以慳返口氣 集中回應有心既人

裝甲車(未郁得)

64回憶錄之香港仔與裝甲車的日與夜-那天揸著棍的你

第一集

入鏡條妹係美國妹，福布斯雙周刊特派員。

真係，有部分人係特登揾你黎撚，不過我地都年輕過，我都on9過，所以算啦。

包裝係差，我都明，但真係唔想太商業化。
失左本意
YouTuber 可能會考慮下
但都無乜信心

留名學嘢

如果幾年前見到呢個po都可能會join你
因為我都有諗過 都有叫朋友一齊但無人理
不過經過一返努力修成正果
依家只能羨慕

恭喜恭喜

巴打玩裝甲車下集

Fb group

Join
但淨睇

正喎, 咁樣玩一玩幾錢?

250美金，其實唔平，不過唔係度度有

各位大佬高抬貴手，負皮無啦啦多咁多。

貼又比負皮，唔貼又負皮

唔撚比like 以後齋出文字版，d圖我呑撚曬佢

先君子後小人
先禮後兵

正😉

比個like啦大佬

無圖齋push

9push

咁勇唔打格？

有啲興趣，不過唔係溝女，係想去烏克蘭玩吓

半年前一路都無打，後尾巴打話我影響打丁，先上個薄格

一樣歡迎

新年快樂
出入平的

黎玩4日平均消費幾多，連機票酒店

本來想叫你刨文

不過新年流流又等緊人有時間

認真答下你

正常黎講，呢邊講心唔講金

但一樣有小部分拜金妹，拜金之中95%都擺明拜金唔會掩飾，你情我願。唔好嘥大家時間。
唯獨要小心果5%黐飲黐食r錢洗，但一般香港人一眼分到啦。

如果on9咁就無計

如果以為有雞碎咁多錢就有女，可以慳返時間啦。
呢個世界大把有錢人，中介係烏克蘭揾食，美國，西北歐，俄羅斯有錢仔，本地二世祖甚至大陸狗都唔會窮得過大部分巴打。
千祈未on9諗著用錢鑿到女人

同左巴打去玩槍開年

再送張烏妹賭啤圖
祝大家新年快樂，豬西發大財

push

新年有客，小push一下

push and sleep

成個星期都唔夠訓

巴打抱抱

正呀 會keep住追post

利伸：藍絲

上星期我跟巴打揾食

飲飲飲，個樣迷撚到傻撚咁

巴打a + b ，妹妹abcde

3月食西北風求恩客

土耳其妹都唔差

阿妹有個信息比你

巴打我支持你
我覺得山長水遠溝烏克蘭妹都好過硬食臭閪港女

咁我回禮，比個土耳其妹你
我好少咁樣影人，但佢條仔好撚猛料，費時撩佢啦

貼下上2星期個巴打

要點搵你？

Tg : lilocc
Fb group : Ualover

push 1 push 先，3月9折
如有興趣請即聯繫tg : lilocc

條女條腰幼到就斷咁(利申:唔識佢)

見到班東歐妹 真係好想做個邊既人

溝唔溝到都值得去

唔識英文既我
繼續於香港生存
眺望遠方幸福美滿的巴打

我會考英拎U

我都生存到，我唔知你係咪真係差得過我啦

我可以保證，對我黎講烏克蘭真係天堂

push

負皮越多，來烏港人越少，我溝越多女，多謝大家

呢個妹妹都幾正，努力下先

烏仔當兵，d女就x曬

咪撚影衰香港人啦屌你 香港自己地方都溝唔到自己地方既女 都唔撚方係正常人 咪撚搞埋啲柒野影衰香港啦

我對d人好，d人對我好，一街都朋友，無做過壞事，無姦淫擄掠，無做水貨，無抄樓，無屯貨可居，入鄉隨俗，咩都跟佢地玩法，點撚影衰香港人？？？

就因為我溝唔到/唔想溝港女，我就連做人既資格都要比你d網上聖戰士踐踏？

我係香港人去烏克蘭定居溝女就影衰香港人？
咁中產有錢撚移民就光宗耀祖？

香港仲可以叫自己地方？50%新移民，d女叫自己地方既女？！？你睇下老蘭d好攬港撚定洋腸？
你一定會話仲有好多正常好女仔。
對唔住，我無樓無車，就算有錢都唔會係香港買。
咁我就而經同80%港女無計傾。

你可以話我係窮撚，無9用，係資本主義既癈物。乜7都得。

但我係烏克蘭一定無撚影衰過”香港”

如果係香港要用有無港女女朋友黎衡量一個人既價值

咁我只會覺得好撚可憐，吊你

多謝推post ，歡迎熱烈批評

去外國識女朋友就係影衰香港？我睇唔透

按錯負評，sorry
利申，支持溝烏克蘭妹

Po啲合照好似比人簡咁 有無問過相中人 佢地係會被擺上類似相體咁既post度？ 咪撚人地好心同你影張相 就消費人張相啦屌你老母 有無問過人就消費人呀 成個post真係好撚核突 一班毒撚好似就有金執咁 屌你老母香港都溝唔到女 去到第二度唔會易左 根本係個人有問題 咪撚影衰香港啦垃圾

呢位巴打，心水清

負評或者屌果d一定係港女來

覺得港男一定要成世做自己隻狗，
點知人地搵到好水路帶港男脫離地獄就屌撚哂鬼

樓主加油，千奇唔好比d港女激到唔再搞

想問下樓主你當初英文唔得又唔識烏克蘭文咁點生活或溝女？
咁假設真係溝到女 但long D應該好難維持？到真係有機會談婚論嫁點搞 嫁返香港 定為條女移居外地？（移民真係驚乞食）
Btw, 多謝樓主肯share

第一，我有話比人知會post上網，d妹妹話ok,真係唔撚好意思。

第二，我d fd係唔會比你揀，因為我唔係做婚介，我只係想比人睇下呢個世界大把好女仔。大把靚女。

第三，吊你，吊乜撚野老母呀，吊自己老母仲唔夠呀？

第四，我唔撚明點解要係香港餓狗搶屎，搶贏執個港女就自覺良好，覺得自己係個人？中港台日韓泰我都有過女朋友，唔通地球得香港人係正常人？

第五，你鐘意港女，咪撚迫人陪你啦。

第六，你由頭到尾都未有point 我點影衰香港。一直loop，無港女就係唔正常，唔正常出國就影衰香港人，如果一個我，就代表全香港，咁就真係好啦，不過你真係咪去旅行，我驚香港臭朵。

4月黎過，就愛上左。

我相信係全球最多靚女既地方，咁鹹魚白菜各有所愛，有巴打話非洲都得。

但我揀左烏克蘭

程序係咁

去過天堂烏克蘭

反思點解香港咁多好人好者單身男，身邊都有有為青年日日返工放工，飛機都無時間打
(當然有d真係有問題，抵9無女)

諗諗下搞一個女揀男，唔呃人，做好事既婚介

出發

2個月後，發現婚介唔呃人係唔太存在，你想做清高，壞人搞你，好人唔信你，個客唔buy你。
人地呃人既個個sell model 後生靚女。
我唔呃人，得10%model 然後就未婚媽媽，或者質素一般。個客自然去揾大公司，覺得比得起，夠錢多就有女鐘意，其實係on9，中左天仙局。

然後 轉型

做導遊

但又想幫人揾女朋友

所以做帶浦導遊

然後又一班道德塔利班攻擊
又話酒吧無好人呀，帶人出國溝女on9呀

咁我做下做下又住左8個月啦。

無收入咪慳d

有咪食好dd

但基本上好撚簡單，就係燒錢燒本過生活。

我諗一係女仔，一係就拜觀音上腦，一係就毒到無得救，想攬炒。

好老實，一樣有靚仔or成功人士揾我。
有得揀，點解唔揀，世界咁大，點解一定要香港揀

我英文唔得，但佢地都唔係美國人英國人，大家有心講就有辦法，同去日本韓國泰國一樣姐。

溝通真係唔係英文好就得，溝通能力同語言能力係唔同。咁當然都要有橋樑渠道接得通先啦。簡易英文就幫到你。

Long d難唔難，問我都無用，人人唔同。睇下你/佢，附出有幾大姐。

返香港定去外國，係你人生大事。
我自己覺得條女想點就點，我就到就就。
有中產巴打想放條女係台灣，每星期見面。
有人想過黎定居
有人覺得離開香港就會死
咁真係要自己揀
我只係協助你識女仔，揾女朋友。

但我覺得，幫唔幫襯，去唔去烏克蘭都好啦。

做人按步就班，女都未識到，諗乜9結婚。
比你諗到幾完美，女女未必同你一致。

多謝發問

20蚊

有個巴打好鐘意，其實我都好鐘意，不過懶鬼行過去

好post幫推

Thank you

比負皮d hihi係娶左港女後悔？

留言支持

病左5日on99
終於有心機出去行下，然後返屋企等送水。
好彩烏克蘭有間送貨超市，20蚊hkd ，40kg ，送到入屋

浦一浦頭，未死

打算留到幾時？

留名睇女女

Fb 有幾個台灣group 爆緊婚介大鍋
有興趣可以上fb seach 烏克蘭

真係精彩過tvb d劇

6月返香港續visa

大感冒左一星期
比妹妹禁室培慾左4日
今星期又重出江湖去浦啦！

不過應該星期四先去飲
到時貼相

幫手推下post 巴打玩得開心d

伊斯坦堡加拉塔，傳說中如果男女都係第一次上去，就會結婚，問過2個土耳奇妹都唔敢上，話好撚靈，細個有fd唔信上左去，而家一家4口，另一個就係條女去讀書有排唔返黎，條仔叫佢上，點知國都未出結左婚

巴打做左勇者未？

未，聽完之後信信地，玩唔過，除非揾到個極品一齊上

巴打玩左咁耐 有審美疲勞未 會不會有種依家拖住個件幾正 但之後識個d仲正 有想不停換畫既衝動

呢個問題一直存在，唔知係未玩夠，定男人死穴，總之就得一想二，得三想四。最仆街係有個80分又想去揾個90分，比你溝到個90分，你又覺得原來得82分，人地d女永遠好似正d咁。不過近排有個妹，小小天然呆，心地又好，又肯煮飯，2個半鐘後到，住72小時。可能會認真一齊

我估應該係未玩夠 始終到左手就會無咁珍惜巴打最長同一條烏克蘭一齊左幾耐？ 仲有我想問下烏黑蘭妹係會date一段時間先in a relationship 定上左床就當in a relationship??

一dd人，咩都有，有人訓定都係fd

阿妹拎左我對筷子做發簪

夠膽就咁行出街

有行出街，無人會理，呢邊d人接受能力好高，早2日見到個仿暴走族潮佬，但係件衫似藏文，都真係勁撚型。

正Post留名～

去左間google map都無既bar
開左就一年，老闆娘同工作人員都好nice
幫佢宣傳下，叫morok

相遲d補，今日3gb data用完，慢到high

正面相呢

搵唔到，求link

第一個我開既
第二個食花生
第三個花生劇中人
第4個我開但無用緊
5不明
6大陸野

想問樓豬2樣野
1。 西邊d烏克蘭人點睇東邊打仗，我見西邊d人好似仲係晚晚夜夜笙歌咁，所以覺得好好奇
2。 去到烏克蘭識女都係落bar飲野，咁有冇唔好酒，唔落得bar既巴打黎搵你

黑心mode: 5年先死12000人，大陸一年比人偷腎都唔止啦。
呢個問題答左好多次，打左5年非正規戰爭，要走佬既走左，仲係其他地方落地生根左，無能力走既就5年10年都無能力走，繼續生活。城市無戰事，只要唔著迷彩去效區就無人理你，烏俄武裝衝突係唔太搞平民。
係首都講打仗只會比人笑，問一次ok 問2次ok 問3次就飲啦吊你。

有唔好酒既巴打，但都捉佢落吧，有水有咖啡有茶有湯，除非你唔係地球人，酒吧一定有野你飲得。如果你堅持落吧無好人，咁你咪撚黎，呢邊阿公阿婆，大肚，bb，貓狗都落得吧，會落吧。

想問下如果唔太飲得或者好易醉，會唔會比d女睇唔起？

No. Because you can drink квас или морс

And order borsh or solenka while they drink cocktail

講真，叫杯啤酒養金魚，無人會笑你，再唔係飲咖啡，飲湯叫野食扮未食飯。好多人落酒吧開餐吹水hea時間，唔一定要狂對酒，再唔係叫杯紅酒搖到手軟先咪2滴，然後又搖過

Btw樓主你果幾條fb group睇到都好撚on9 成班台仔咩都唔識 英文又唔識走去攪攪震
個個都千字文 完全唔撚想睇 又話咩比人昆錢 translator

唔撚係講笑對住呢啲大陸台灣傻閪真係好撚無面
真心咪撚攪事啦 一個二個有少少油水就走去攪事，真係影衰曬

佢地on9炸，自己人滾自己人，唔關我事，我從來唔帶台灣，大陸人。

不過其實都幾慘，去13日比人呃成4，5萬港紙，仲要乜7都無行過無見過無食過(指真係食飯好d都無)女就更加無啦。

屌那星巴打你轉做撈偏算啦，食埋佢地水

真心 班友英文唔識 當地語言唔識 唔係以為咁天真見個面就食得下話 不如去叫g算

其實英文唔洗好叻，但佢地呢班佬部分人係零英文。
佢帶過幾多人代左幾多個4.5萬我唔方便講，但有一個7到弱智但好撚有錢既台灣金融仔，真係係烏克蘭帶左個靚女(有樣有body有腳)返台灣玩左3個月，仲去左好多地方旅行。不過有無發展有無結得成婚就遲d先知，但接觸過男主角，唔太信係真愛。

唔緊要嫁，黎到烏克蘭細龜都變金城武。
因為你唔再sell你個樣，sell你來自他鄉。

烏妹我之前都識過一個，但幾拜金下。 你係果邊啲烏妹拜金比例係咪都高？

當包左3個月 你講到條女咁正 帶到翻台灣個種虛榮感都值回票價

究竟烏妹拜金比例同港女拜金比例邊度贏

烏妹真係唔拜金喎，同中港台都無得比，烏妹會上你屋企煮飯仔，夏天拍拖2點行到6點先洗20蚊飲咖啡，然後出去食飯或者煮飯，我係呢邊最大消費係屋租同酒錢，溝女係好低成本。sorry 離9左題，但佢地唔會叫你買包包，買電話，我9個月，無人問我收入，有無樓。基本上烏克蘭都有拜金妹，但係擺撚到明，我係babe ，有錢先過黎。但正常女仔收禮物係朱古力，零食，幾蚊支花，就好撚開心。佢哋送禮物唔係講貴重，係講心思。即係拜金就拜金格，出入某d餐廳，club ，普通女仔隱藏式拜金好少，唔符合時間成本，要拜金就緊係揾俄佬歐佬美佬大陸佬，簡單快捷直接，叫聲契爺錢就入袋。點會同你香港人玩曬時間呢。

都幾好 明買明賣 好過d港女對人無興趣又收兵係度拎着數
烏妹興唔興收兵？或者有無呢個概念？

收兵對佢地黎講無意思，收10個烏兵不及一個歐洲佬，咁點解用時間去收兵

吊你老尾(吊負皮d撚樣)，有圖又有真相，無黎過一毫子都唔撚洗付出，就知度前共產世界國家既趣事同有靚女睇，你d撚樣仲比負皮。

Youtube d撚樣收廣告收點擊，揾9你地笨柒，呃你地時間，靚仔d就日睇夜睇打撚曬飛機咁

呢個香港真係越來越無天理。

吊多次吊9你

其中一個係建興砌過 含得幾舒服

巴打算啦 人紅自然事非多
你唔好比d撚樣影響你心情
你正面d諗 負皮都係一種反應好過咩反應都無啊嘛
支持你

都係，能夠吸引佢比負皮，唔係睇完算9數都算係另類支持。

我就係堅持唔撈偏，總有一日大家會信，就算做返婚姻介紹，都唔會呃人。佢咁殺雞取卵唔得嫁，遲早出事。

扯皮條 做埋啲雞仔媒人 港男呢啲垃圾港女都唔埋單啦仲想外銷

臭鳩

唔好咁話自己啦，傻豬黎既。
向好果面諗，條鳩又臭，人又無自信。
但只要一日未撚死，個人即使幾仆街，都仲有希望嫁，加油呀。
摩西！

仲有呀，唔知咩係扯皮條就google下啦，第一頁第一個留言就話左我唔係啦。

3月17 係聖Patrick 日
周圍d club 都爆滿人，因為同阿妹(唔係上圖)
食飯吹水，成12點先落bar，個個都話今日好多女，話我咁遲先到。
所以有時候真係不能為一棵樹放棄整片森林。

你阿妹有無阻你溝其他女先

自己都避忌下，等佢去食煙，去廁所咪抄下其他人牌，然後網上進攻。尋日有個妹好得意好正，不過男仔fd話佢應該唔夠秤，然後機會唔等人，叮一聲走左。

所以真係見到合眼緣就好打下招呼，機會轉眼即逝。咁當然係雙向既，你鐘意人，人未必鐘意你。
但唔試就一定無希望。

真係誘惑太多 烏妹偷食得勁唔勁？
巴打你偷食左未

偷食唔關國籍事既，睇個人本身既姐，但仆街位係就算黑人白人黃人，你係睇唔出條女/條仔會唔會偷食。不過我自己覺得，結左婚唔偷食就得，結婚前吹你唔脹。

請教下 巴打抄牌通常用咩開場白？
同埋烏妹易比電話人？

你有呢啲觀念真係唔好駁人話你臭鳩

睇嚟你d思想仲係石器時代

佢可能帶綠帽帶9到傻左，由佢啦。

從來唔拎電話，除非你好撚有信心月電話傾到佢出黎，拎fb ig vk viber tg都好過電話。

開場白都係自我介紹加真誠笑容，握個手。
跟著講乜就係執生。

巴打成功率大概幾高？ 我面皮薄驚比人reject

拎ig , 7-8成拎到，然後有7-8成人會同你講野，有d比左你未必follow你或者唔應你

去左買意粉，順便買d芝士星期5晚同阿妹玩芝士火鍋，支乜9kitsch成 3xx hkd ,後尾買左支幾十蚊頂著先，希望個味似啦。其實係烏克蘭有錢，隨左海鮮之外真係大部野都買到，見d中高產朋友生活真係好爽，去下旅行，行下山，bbq食下好野飲下酒，香港d中產月入10萬都無咁嘆

成壇野你出唒錢？ 好似好豐富咁
Btw你啊妹做咩維生？

放相push

我係你就會考慮搵大陸/台灣客啦，起碼有機會賺返啲錢分維持到喺烏克蘭嘅生活先

咪撚叫樓主幫手植入蝗種啦屌

話左餓死都唔會幫大陸人揾老婆/女朋友，台灣人有諗過，但真係溝通唔到，個個以為自己里安納度或者同我講台灣係地球既未來

台灣人有時又真係有種莫名其妙嘅自大

即係去外國旅行之後會話台灣都有/台灣某某地方風景仲靚，但明明台灣風景其實真係一般咗d

真係咁，有個同我講 :我宜蘭有房子，一定升值，現在做民宿，我48歲，條件優越，女生一定會喜歡我。

然後佢要揾18歲做老婆，我就問佢仲有咩優點吸引小妹妹，佢話台灣係最美麗既國家，香港回歸無前途，一路up ，之後block 9左佢

台仔好多都on9
我十幾年前去台灣讀書，
d台仔問我知唔知咩叫電視，有冇食過M記

係咪暗語黎？可能試下你係咪間諜。

星期5，而家係21:48係床眼光光

無出去蒲因爲5點鐘要去車站接真愛

無女又愁，有女又愁。

希望今次開花結果。

我已經君子mode ，del左好多ig 女同對話。

呢個係上星期酒吧d fd d fd

以後應該無乜女貼，新妹妹初戀咁，一星期見3.4日。以後得返閒日可以飲酒。

巴打要收山啦

浦一浦頭，近排2日世界好幸福，我35年黎愛情生活上最甜蜜係而家。

遲d講多d

我同左佢講我有工作需要去識女，應該未洗收山

睇下art gallery姐 ,搞到撞鬼咁既feel

同妹妹整熊貓飯團

多謝各位巴打支持，5月20返香港啦。

希望夏天再度出發，但6月應該都會係香港。

如有任何booking ，咨詢，一樣可以揾我。

但我可能會同你係香港出發，收費會有調整。

我揾到好碼頭啦，你地仲等咩呀？

當我轉行，你地就要自己開荒嫁啦。

其實巴打長遠計劃係點？

有機會都想幫襯你一次
可惜無錢

冇錢冇假

多謝，有心就夠

問過佢結婚睇法

阿妹之前話兩年半後結婚(大學畢業)

後尾又話今年都結得

咁我睇定少少先，始終人生大事

同居左個幾月，感覺一切都好

但點都返一返香港先。

燒左舊錢，同一年時間，揾到個完全唔拜金既妹

但佢仲細，有機會變，但我無野輸

正！ 加油！ 諗住係個邊長住？

加油lilocc巴打

Pish

2個方案，

一係烏克蘭，但佢唔鐘意基輔。同佢研究過開麵舖。閒時就做下帶玩導遊，佢可以做設計。

二係香港，我唔知做乜9，佢可以做紋身師，同設計，佢識5國語言。

反而我覺得留係個度發展呢個方案比較好
係香港 真係唔知佢可以做咩

方案一喇唔洗諗

我都係咁諗，返香港同屋企人，朋友商量下，但烏克蘭真係唔錯